請問示威者為什麼要破壞中國銀行中國移動的店鋪？

中國銀行中國移動的店鋪都是用納稅人的錢設立的，破壞後對革命有好處嗎？

請問中共為什麼要破壞香港的高度自治？

不推文回覆

拉

......

那示威者应该去破坏中共的那些破坏香港自治的机构啊

對你來說沒好處就行